<resources>
    <string name="app_name">AP Pubblik</string>
    <string name="title_activity_nyoba">nyoba</string>
    <string name="title_rsud">RSUD Pringsewu menyediakan fasilitas berobat menggunakan BPJS</string>
    <string name="sub_title_rsud">Kini RSUD Pringsewu, mulai meningkatkan mutu kinerja para tenaga kerjanya dengan harapan mampu
    memberikan pelayana  yang maksimal untuk masyarakat Pringsewu</string>
    <string name="large_text">


        "Biaya Berobat menggunakan layanan BPJS akan ditangung sepenuhnya oleh BPJS jika "
        "prosedur berobat yang anda lakukan sesuai dengan ketentuan yang berlaku, ingat untuk pasien rawat"
        "jalan ketika ingin berobat menggunakan layanan BPJS harus dimulai dari faskes tingkat 1, sesuai dengan yang tertera pada kartu BPJS anda.\n\n"

        "Ketika anda ingin berobat menggunakan layanan BPJS maka langkah-langkahnya adalah sebagai berikut : \n\n"

1.	 Jangan lupa bawa KTP dan kartu BPJS anda. \n\n

2.	Datang ke faskes tingkat 1 sesuai dengan nama faskes tk1 yang tertera di kartu BPJS anda,
        silahkan lihat kembali kartu BPJS anda, disana ada label Faskes tk1, biasanya isinya nama puskesmas,
        poliklinik, praktek dokter pribadi, praktek dokter gigi atau nama rumah sakit tipe d yang sudah bekerja sama
        dengan BPJS, fasilitas kesehatan itulah yang harus anda datangi pertama kali. \n\n

3.	Masuk ke ruang layanan khusus BPJS, saat ini fasilitas kesehatan yang sudah bekerjasama
        dengan BPJS menyediakan ruangan khsusus untuk pasien BPJS, ada juga yang belum tapi
        rata-rata sudah menyediakan ruangan khusus. Silahkan anda masuk ke ruangkan khusus pelayanan BPJS,
        dan antrilah sampai anda mendapatkan giliran pemeriksaan. \n \n

4.	Ketika giliran anda, biasanya petugas faskes akan meminta kartu BPJS anda dan juga KTP anda,
        silahkan serahkan kartu bpjs dan KTP untuk dilakukan validasi data, perawat akan memeriksa
        tekanan darah dan juga berat badan anda. \n\n

5.	Tunggu sampai giliran anda diperiksa dokter di fasilitas keseahatan tingkat pertama. \n\n

6.	Ketika giliran anda dipanggil, dokter akan memeriksa kondisi anda, jika kondisi anda
        tidak memungkinkan untuk ditangani di fasilitas kesehatan tingkat pertama, maka dokter
        akan memberikan surat rujukan untuk ke faskes tingkat II (RSUD), namun jika kondisi anda
        masih bisa ditangani di fakses tingkat 1, maka dokter akan memberikan resep. \n\n


7.	Menuju apotek di faskes tk1 untuk tebus resep, petugas aptek akan menyiapkan resep untuk anda.
        setelah resep diterima anda bisa langsung pulang tanpa dipungut biaya sepeserpun. \n\n
</string>

    <string name="Ralan">


            Saat ini di RSUD Pringsewu terdapat 11 poli klinik rawat jalan, yaitu : \n \n

           1. Poli Anak \n
           2. Poli Kebidanan \n
           3. Poli Bedah dan Ortopedi \n
           4. Poli THT \n
           5. Poli Paru \n
           6. Poli Gigi \n
           7. Poli Kulit dan Kelamin \n
           8. Poli Mata \n
           9. Poli Syaraf \n
           10. Poli Penyakit Dalam \n
           11. Poli Fisiotheraphy \n
           12. Hemodialisa \n\n

            Semoga informasi terkait pelayanan rawat jalan ini dapat membantu masyarakat dalam memperoleh
            informasi terkait fasilitas pengobatan yang ada di RSUD Pringsewu. \n\n

        </string>

    <string name="ttpasien">


        1. Pintu masuk / keluar berkunjung hanya dari pintu masuk yang telah ditentukan \n\n

        2. Untuk kepentingan kesehatan, anak sehat dibawah umur 12 tahun tidak diijinkan / dilarang memasuki area

          perawatan rumah sakit. \n\n

        3. Untuk keselamatan dan kenyamanan pasien : \n\n

         a. Jumlah pengunjung yang masuk ruang perawatan pada saat bersamaan tidak lebih dari 3 (tiga) orang \n

         b. Pengunjung yang sedang sakit flu, tenggorokan atau memiliki penyakit menular tidak diperbolehkan

             mengunjungi rumah sakit. \n

         c. Bicara seperlunya dengan suara yang tidak keras. \n

         d. Waktu berkunjung diusahakan sesingkat mungkin. \n

         e. Dilarang membawa hewan peliharaan ke lingkungan rumah sakit. \n\n

        4. Tidak diperkenankan membawa barang berharga, tikar, alas tidur, alat barang elektronik (rice cooker, laptop /

         notebook , setrika atau barang sejenis lainnya) ke dalam lingkungan RS dan kami tidak bertanggungjawab atas

         kehilangan, pencurian, atau kerusakan terhadap barang tersebut. \n\n

        5. Dilarang merokok selama berada di lingkungan Rumah Sakit termasuk di area parkir RSUD Pringsewu. \n\n

        6. Setelah jam kunjungan (Besuk) berakhir, petugas keamanan (Satpam) akan menutup dan mengunci seluruh

         pintu ruang rawat inap. \n\n

        7. Petugas keamanan (Satpam) berwenang untuk melaksanakan penertiban sesuai ketentuan tersebut diatas. \n\n

        </string>

    <string name="setahunp">

        Syarat Perpanjang Pajak STNK Tahunan :\n
a)	KTP Asli dan Fotocopy sesuai dengan nama pada STNK dan BPKB\n
b)	STNK Asli dan Fotocopy\n
c)	Fotocopy BPKB\n


        </string>

    <string name="limatahun">

        Syarat Perpanjangan Pajak STNK 5 Tahunan :\n
d)	KTP Asli dann Fotocopy sesuai dengan nama pada STNK dan BPKB\n
e)	Cek Fisik Kendaraan Bermotor\n
f)	STNK Asli dan Fotocopy\n
g)	Fotocopy BPKB\n



        </string>

    <string name="infotalangindah">


        Taman Wisata Talang Indah, termasuk di dalamnya Bukit Pangonan, merupakan wisata alam yang cocok untuk keluarga,
        anak-anak, juga para muda-mudi bersantai, mengisi liburan, atau menikmati akhir pekan.\n\n

        Fasilitas yang terus dilengkapi dan disempurnakan oleh pengelolanya, menambah animo wisatawan untuk
        menikmati pesona wisata tersebut.\n\n

        Sejak dikelola secara serius tempat ini makin ramai oleh para pemuda yang ingin mengabadikan keindahan alam dengan berswafoto.\n\n

        Potensi wisata alam yang kini berkembang pesat dan mendapat sentuhan tangan dari Pemerintah Kabupaten
        Pringsewu itu mulanya digagas oleh para pemuda yang tergabung dalam wadah Karang Taruna Fajaresuk.\n\n

        Letak geografis Talang Indah dan Bukit Pangonan yang sangat strategis itu dijadikan destinasi wisata
        rakyat yang murah meriah pun akhirnya tercapai.\n\n

        Talang Indah-Bukit Pangonan terletak di Desa Fajaresuk atau sekitar satu jam perjalanan dari Bandar Lampung.
        Gerbang masuk yang berada di tepi jalan utama Pringsewu - Tanggamus, mempermudah masyarakat mengunjungi tempat ini.\n\n

        Bisa menggunakan angkutan umum (bus dan angkot) atau sepeda motor. Tempat parkir yang luas serta dilengkapi petugas
        penjagaan yang cukup ramah, membuat pengunjung nyaman untuk berlama-lama menikmati liburannya.\n\n

        Berbagai fasilitas pendukung disiapkan berupa pondokan untuk istirahat, area berswafoto, tempat out outbound,
        mainan anak-anak berupa kolam renang, mandi bola, bebek ontel, pemancingan, perahu karet, serta masih banyak permainan lainnya.\n\n

        Tiket masuk wisata Talang Indah-Bukit Pangonan relatif terjangkau oleh masyarakat, yaitu Rp3.000.
        Wisata Talang dibuka setiap hari sejak pagi hingga pukul 16.00.\n\n

        Di Bukit Pangonan, yang bersebelahan dengan Talang Indah, juga memiliki panorama yang indah dan saat ini sedang
        dibangun sejumlah fasilitas penunjang, seperti pondokan.\n\n

        Bukit Pangonan juga yang sangat elok untuk berswafoto. Posisi bukit dengan ketinggian yang cukup lumayan makin
        menarik pengunjung untuk bisa melihat keindahan Pringsewu.\n\n\n\n\n\n

        Sumber : Tribun lampung



        </string>

    <string name="izin">

        PROSEDUR PEMBUATAN SURAT IJIN KERAMAIAN\n
A. INFORMASI MEKANISME PENERBITAN SURAT IJIN KERAMAIAN\n\n
Kapolri No. Pol / 02 / XII / 95 tentang perizinan dan notifikasi kegiatan masyarakat
Dalam hal ini Kegiatan yang dimaksud adalah:\n
1. Pertunjukan band musik / dangdut\n
2. Wayang Kulit\n
3. Ketoprak\n
4. Dan pertunjukan lain\n\n

PERSYARATAN PENERBITAN SURAT IJIN KERAMAIAN\n
1. Izin Perdamaian yang membawa massa 300 - 500 orang (Kecil)
Sebuah. Surat Keterangan dari kelurahan setempat\n
b. Fotokopi Kartu Tanda Penduduk (KTP)  1 (satu) Lembar\n
c. Fotokopi Kartu Keluarga (KK) 1 (satu) lembar\n\n
2. Izin Perdamaian yang membawa massa lebih dari 1000 orang (besar)\n
d. Surat Permohonan Izin Perdamaian\n
e. Proposal kegiatan\n
f. Identitas Penyelenggara / Penanggung Jawab\n
g. Izin Tempat beraktivitas\n



        </string>

    <string name="atmbri">

       A. SYARAT MEMBUAT REKENING ATM BRI\n
       - Dokumen untuk WNI berupa KTP dan NPWP (Jika belum punya NPWP maka
        harus mengisi form pernyataan), dan Dokumen untuk WNA berupa
        passport dan KIMS/KITAP/KITAS.\n\n

        - Usia minimal 17 tahun.\n\n

        - Setoran awal minimal Rp 100.000.\n\n

        - Setoran selanjutnya minimal Rp 10.000.\n\n

        B. SYARAT MEMBUKA REKENING SIMPEDES:\n
       - Dokumen untuk WNI berupa KTP dan NPWP (Jika belum punya NPWP
        maka harus mengisi form pernyataan), dan Dokumen untuk WNA berupa
        passport dan KIMS/KITAP/KITAS.\n\n

       - Usia minimal 17 tahun.\n\n

       - Setoran awal minimal Rp 250.000 untuk Kartu Classic, Rp 10.000.000 untuk Kartu Gold.\n\n

        - Setoran selanjutnya minimal Rp 10.000.\n\n



        </string>

    <string name="atmmandiri">

        CARA MEMBUAT REKENING BANK MANDIRI \n\n

        KTP atau SIM atau Paspor\n
       - Banyak yang mengeluhkan mengenai ini, KTP tidak sesuai dengan domisili tempat tinggal
        atau lokasi bank yang akan buat mendaftar. Namun tenang saja, di tahun 2015 ini bank
        Mandiri masih menerima KTP daerah lain. (bukan e-KTP juga diterima). Namun kalai ada,
        bawa juga kartu nama perusahan tempat anda bekerja.\n\n

        - Kartu nama perusahan\n
        Ini opsional saja. Gunanya hanya untuk mengisi data-data sewaktu mengisi formulir pendaftaran.
        Kalau ada kartu ini, proses akan dipermudah.\n\n

        - Uang Rp500.000,00 buat setoran awal\n
        Sama seperti bank-bank lainnya, setoran awalnya sebanyak minimal Rp500.000,00.
        Nanti disetorkan ke teller dan masuk ke saldo. Sebenarnya setelah rekening jadi,
        hari itu juga bisa diambil lewat ATM. Tapi kalau transfer, tunggu 24 jam setelah ATM diaktifkan.\n\n

        - Uang receh minimal Rp6.000,00\n
        untuk mengganti harga meterai.



        </string>

    <string name="atmbca">

        [A]. Cara Buka Rekening BCA Tahapan\n
        Calon nasabah yang ingin membuka rekening di BCA Tahapan caranya cukup mudah
        yaitu dengan memenuhi persyaratan-persyaratan sebagai berikut:\n\n

        1. Individu/yayasan\n\n
        2. Mengisi formulir permohonan melalui aplikasi online ataupun datang langsung ke kantor cabang bank BCA.\n\n
        3. Kartu identitas diri yang masih berlaku serta NPWP.\n\n
        4. Saldo setoran awal untuk Tabungan BCA Tahapan baik dengan Paspor BCA Silver,
          Gold ataupun Platinum yaitu sebesar Rp500 ribu. Untuk setoran selanjutnya minimal adalah Rp50 ribu.\n\n
        5. Memiliki saldo rata-rata perbulan Rp100 ribu.\n\n
        6. Saldo minimum yang ditahan sebesar Rp50 ribu.\n\n
        7. Dikenakan biaya administrasi setiap bulan dan ada biaya pembuatan ataupun penggantian kartu ATM.\n\n

        Calon nasabah bisa memilih untuk buka rekening secara konvensional maupun dengan memanfaatkan aplikasi
        online yang disediakan melalui website resmi bank BCA.\n\n

        Jika anda berkenan untuk membuat rekening secara online, anda bisa mengunjungi website resmi bank BCA
        dan mempelajari jenis tabungan yang sesuai dengan kebutuhan. Setelah anda memahami dan memilih jenis tabungan
        maka anda bisa langsung klik menu “Daftar Online”.\n\n

        Setelah itu anda akan di arahkan untuk mengisi formulir online. Selanjutnya anda tinggal mengisi form-form
        yang telah disediakan seperti nama lengkap, alamat dan lain sebagainya. Berikutnya anda tinggal mengikuti instruksi yang diberikan.
        Setelah data terisi lengkap akan mendapatkan nomor referensi yang nantinya akan anda bawa ke bank beserta syarat-syarat yang telah
        disebutkan di atas.\n\n

        [#]. Biaya Tabungan BCA Tahapan Berdasarkan Jenis Kartu\n
        Biaya administrasi yang dikenakan untuk produk BCA Tahapan sebagai berikut:\n\n

        1. Paspor BCA Silver: Biaya administrasi per-bulan= Rp15 ribu / Biaya pembuatan kartu atau biaya penggantian kartu = Rp10 ribu\n\n
        2. Paspor BCA Gold : Biaya administrasi per-bulan = Rp17 ribu/ Biaya pembuatan kartu atau biaya penggantian kartu = Rp15 ribu\n\n
        3. Paspor BCA Platinum: Biaya administrasi per-bulan = Rp20 ribu/ Biaya pembuatan kartu atau biaya penggantian kartu = Rp20 ribu\n\n

        Setelah anda mengetahui cara pembuatan rekening Tahapan BCA beserta biaya-biayanya maka sekarang saatnya anda mengetahui
        apa saja manfaat yang diberikan oleh tabungan Tahapan BCA seperti diulas di bawah ini.\n\n

        Manfaat yang Anda Dapatkan Dengan Tahapan BCA\n
        Sebagai nasabah Tahapan BCA, nikmati berbagai kemudahan dan manfaat sebagai berikut:\n\n

        1. Tarik tunai di ribuan ATM BCA dan jaringannya baik di dalam maupun luar negeri (ATM BCA, ATM Prima,  ATM Cirrus).\n\n
        2. Tabungan bisa dijadikan jaminan kredit\n\n
        3. Layanan info via SMS/e-Mail untuk setiap transaksi yang anda lakukan di rekening anda termasuk notifikasi informasi saldo,
            tarikan Warkat, Tarikan Khusus, transaksi kredit maupun debit.\n\n
        4. Support berbagai macam pembayaran mulai dari pembayaran listrik hingga pembayaran pinjaman\n\n
        5. Bisa mengikuti komunitas Tahapan BCA\n\n
        6. Transaksi aman dan nyaman\n\n

        [B]. Tabungan BCA Tapres\n
        Jika anda ingin tidak sekedar menabung akan tetapi juga ingin menikmati suku bunga yang diberikan,
        maka Tabungan BCA Tapres adalah solusi yang tepat. Namun demikian perlu diketahui bahwa sejak tanggal
        1 Januari 2016 bank BCA mengadakan perubahan biaya dan limit sebagai berikut:\n\n

        1. Setoran awal minimal Rp5 juta\n\n
        2. Saldo minimum rata-rata per-bulan Rp5 juta\n\n
        3. Biaya administrasi per-bulan sebesar Rp17 ribu\n\n
        4. Biaya pembuatan/penggantian kartu Rp15 ribu\n\n
        5. Biaya administrasi saldo dibawah minimal sebesar Rp10 ribu\n\n
        6. Mengenai persyaratan yang diperlukan selain setoran awal sebesar Rp5 juta rupiah
        adalah siapa saja yang memiliki umur 17 tahun lebih serta membawa kelengkapan berupa kartu identitas,
        dan mengisi formulir baik secara online atau di kantor cabang bank BCA terdekat.\n\n

        [C]. Tabungan BCA Tahapan Xpresi\n\n

        1. Tabungan BCA Tahapan Xpresi disuguhkan kepada para generasi muda yang penuh gaya.
        Namun demikian sebenarnya tabungan ini tidak memiliki batasan umur dan siapa saja boleh membuat rekening Tahapan Xpresi.
        Per 1 Februari 2016 bank BCA telah melakukan perubahan biaya maupun saldo minimum untuk BCA Tahapan Xpresi. Namun demikian
        biayanya masih tergolong sangat terjangkau bagi kaula muda.\n\n

        2. Banyak sekali manfaat yang diberikan mulai dari setoran awal yang hanya Rp50 ribu, tidak ada buku
        tabungan sehingga lebih praktis, fasilitas KlikBCA dan m-BCA secara otomatis, dan langsung bisa digunakan untuk
        berbagai macam transaksi termasuk berbelanja melalui e-banking.\n\n

        3. Tabungan Xpresi memiliki limit tarik tunai Rp7 juta sama dengan tabungan Tahapan BCA dengan kartu Gold.
        Transaksi antar bank maksimal Rp25 juta  dalam sekali transaksi.\n\n

        [#]. Biaya dan Saldo Minimum Tahapan Xpresi\n
        Biaya administrasi yang dikenakan untuk produk Tahapan Xpresi sebagai berikut :\n\n

        - Setoran awal Rp50.000\n\n
        - Setoran selanjutnya minimal Rp50.000\n\n
        - Saldo minimum Rp10.000\n\n
        - Biaya administrasi bulanan Rp5.000\n\n
        - Biaya penggantian kartu/pembuatan kartu Rp25.000\n\n
        - Biaya penutupan rekening Rp5.000\n\n

        [#]. Persyaratan dan Cara Buka Tabungan Tahapan BCA Xpresi\n
        1. Cara buka Tahapan BCA Xpresi hampir sama dengan membuka rekening lainnya yaitu bisa melalui “Daftar Online”
        atau datang langsung ke kantor cabang BCA terdekat. Mengenai persyaratannya, BCA Xpresi memiliki persyaratan
        yang berbeda-beda sesuai dengan golongan umur. Pendaftarannya pun bisa diwakilkan untuk anak yang berumur kurang dari 12 Tahun.\n\n

        2. Untuk anak usia lebih dari 17 tahun maka persyaratannya hanya membawa Fotokopi KTP dan Fotokopi NPWP.
        Jika tidak memiliki NPWP maka bisa mengisi form surat pernyataan tanpa NPWP yang bisa diunduh melalui website www.bca.co.id .\n\n

        [D]. Tabungan BCA Dollar\n\n
        1. Tabungan BCA Dollar merupakan pilihan tepat bagi siapa saja yang sering melakukan transaksi dengan
        mata uang asing USD atau SGD. Setoran awal untuk membuka tabungan ini adalah sebesar USD 100 atau SGD 200.
        Biaya administrasi bulanan untuk USD adalah 1 USD dan untuk SGD adalah 2 SGD.\n\n

        2. Tabungan BCA Dollar bisa didapatkan oleh individu yang sudah berusia 21 tahun atau lebih.
        Persyaratan yang diperlukan selain uang setoran awal adalah kelengkapan dokumen berupa kartu identitas dan mengisi
        formulir permohonan di atas materai.\n\n

        3. Memahami berbagai manfaat dan cara membuat rekening di BCA di atas akan memberikan banyak kemudahan
        bagi nasabah untuk mendapatkan layanan yang maksimal.\n\n


        [#]. Pilih yang Sesuai Kebutuhan\n
        Setiap jenis tabungan di BCA memiliki persyaratan dan ketentuan yang berbeda-beda.
        Sesuaikan pilihan tabungan dengan kebutuhan Anda sekarang. Pertimbangkan jenis tabungan dengan
        kemungkinan aktivitas transaksi yang akan Anda lakukan dan manfaatkan keuntungan dari setiap jenis
        tabungan yang dipilih dengan optimal.


        </string>


    <string name="ektp">


       Berikut proses syarat ketentuan pembuatan KTP berdasarkan Dinas Kependudukan dan Pencatatan Sipil Kabupaten Pringsewu:\n\n

BIODATA PENDUDUK\n
1. Penduduk WNI wajib melaporan Kepada Instansi Pelaksana melalui Lurah dan Camat untuk dicatatkan Biodatanya.\n
2. Pencatatan Biodata Penduduk WNI dilakukan setelah memenuhi syarat :\n
a)   Surat Pengantar dari RT dan RW.\n
b)   Kutipan Akta Kelahiran.\n
c)   Ijazah atau Surat Tanda Tamat Belajar.\n
d)   Kartu Keluarga.\n
e)   Kartu Tanda Penduduk.\n
f)   Kutipan Akta Perkawinan/Kutipan Akta Nikah atau.\n
g)   Kutipan Akta Perceraian.\n\n

KARTU KELUARGA ( KK )\n
1. Penduduk WNI wajib melaporkan susunan Keluarganya kepada Instansi pelaksana melalui Lurah dan Camat.\n
2. Penerbitan KK dilakukan setelah memenuhi syarat :\n
a. Surat Pengantar RT dan RW/n
b. Ijin tinggal tetap bagi orang asing/n
c. Foto copi Kutipan Akta Nikah/Kutipan Akta Perkawinan\n
d. Surat Keterangan Pindah/Surat Keterangan Pindah Datang dalam wilayah NKRI\n
e. Surat Keterangan datang dari Luar Negeri bagi WNI yang datang dari luar negeri karena pindah\n
f. Kartu Keluarga (KK) lama karena penambahan/pengurangan anggota Keluarga\n\n
 
KARTU TANDA PENDUDUK (KTP)\n
1. Penerbitan KTP baru bagi penduduk WNI,dilakukan setelah memenuhi syarat berupa:\n
a.  Telah berusia 17 (tujuh belas) tahun atau sudah kawin atau pernah kawin\n
b.  Surat pengantar RT/RW dan Kepala desa/lurah\n
c.  Poto copy Kartu Keluarga\n
d.  Kutipan Akta Nikah/Akta Kawin bagi Penduduk yang belum berusia 17 tahun\n
e.  Kutipan Akta Kelahiran\n
f.  Surat keterangan datang dari luar negeri yang diterbitkan oleh Instansi pelaksana bagi WNI yang datang dari luar  negeri Karena  pindah\n\n

2.   Penerbitan KTP baru bagi orang asing yang memiliki izin tinggal tetap,dilakukan setelah memenuhi syarat berupa \n:
a.   Telah berusia 17 (tujuh belas) tahun atau sudah kawin atau pernah kawin\n
b.   Foto kopi Kartu Keluarga\n
c.   Kutipan Akta Nikah/Akta Kawin bagi penduduk yang belum berusia 17 tahun\n
d.   Kutipan Akta Kelahiran\n
e.   Paspor dan Izin Tinggal Tetap \n
f.   Surat Keterangan Catatan Kepolisian .\n\n

3. Penerbitan KTP karena hilang atau rusak bagi penduduk WNI atau orang asing yang memiliki izin tinggal tetap ,dilakukan setelah  memenuhi syarat berupa :\n
a.   Surat keterangan kehilangan dari kepolisian atau KTP yang rusak\n
b.   Fotokopi KK ,dan\n
c.   Paspor dan izin Tinggal Tetap bagi Orang Asing.\n\n

4. Penerbitan KTP karena pindah datang bagi penduduk WNI atau orang asing yang memiliki izin tinggal tetap dilakukan setelah memenuhi syarat berupa :\n
a.   Surat Keterangan Pindah/Surat Keterangan Pindah datang\n
b.   Surat Keterangan Datang dari Luar Negeri bagi Warga Negara Indonesia yang datang dari luar negeri karena pindah.\n
5.   Penerbitan KTP di dilaksanakan di tingkat kelurahan dengan tata cara :\n
a.   Petugas Registrasi melakukan verifikasi dan validasi data kependudukan\n
b.   Petugas registrasi melakukan perekaman data kedalam database kependudukan\n
c.   Instansi Pelaksana mencetak dan menerbitkan KTP\n


        </string>

    <string name="dokprak">

   1. dr. Aspri Sulanto (Klinik Anak) \n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

2. dr. Tiara, Sp.M (Klinik Mata) \n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 12.30 )\n
Hari Jumat 	   ( Pukul 09.30 - 12.30 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.30 )\n\n

3. dr. Didiek Arief Setyadi,Sp.PD (Penyakit Dalam)\n
   (Shift Minggu Ganjil) \n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	   ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

4. dr. Eko Purnanto, Sp.B (Klinik Bedah)\n
Hari Senin, Rabu, Jumat ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n

5. dr. Agung Prasetyo, Sp.B (Klinik Bedah)\n
Hari Selasa, Kamis, Sabtu ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n

6. dr. Lita Ria, Astrianti Sp.OG (Klinik Kebidanan)\n
   (Shift Minggu Ganjil) \n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

7. dr. Budi Arianto, Sp.OG (Klinik Kebidanan)\n
   (Shift Minggu Genap) \n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

8. dr. Th. Niken Wijayanti, Sp.KK (Klinik Kulit dan Kelamin)\n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

9. dr. Edi Pramono, Sp. AN.M.Kes (Anestesi)\n
Hari Senin - Sabtu ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n

10. dr. Irshan Novalino, Sp.OT (Klinik Orthopedi)\n
Hari Senin, Rabu   ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n\n

11. drg. Ahmad Fuad,
    drg. Ika Swastika Prihantini  (Klinik Gigi dan Mulut)\n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

12. dr. Meynasari  (Klinik Akupuntur)\n
Hari Senin dan Rabu ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n

13. dr. Abdul Aziz, M.Sc, Sp.S  (Klinik Saraf)\n
Hari Senin, Rabu dan Kamis ( Pukul 09.30 - 12.30 )\n\n

14. dr. Ikrizal  (Klinik Urilogi)\n
Hari Senin dan jumat ( Pukul 09.30 - 12.30 )\n\n

15. Tim Fisioterapi  (Klinik Fisioterapi)\n
Hari Senin - Kamis ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n
Hari Jumat 	       ( Pukul 09.30 - 11.00 )\n
Hari Sabtu 	       ( Pukul 09.30 - 12.00 )\n\n

16. dr. Muhammad Nur, Sp.PK  (Laboraturium)\n
Hari Senin - Sabtu ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n

17. dr. Dyah Kusumo Wardhani,
Sp. RAD  (Radiologi)\n
Hari Senin - Sabtu ( Pukul 09.30 - 13.30 )\n\n







        </string>


    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_bpjs">BPJS</string>

    <string name="pesan_bpjs_notification_title_template">Pesan bpjs: %1$s</string>

    <!-- TODO: remove this placeholder text -->
    <string name="pesan_bpjs_notification_placeholder_text_template">You said %1$s and lorem ipsum
        dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Etiam non enim magna. Morbi dictum, velit vel
        semper venenatis, magna odio volutpat velit, at ullamcorper nulla lacus sed turpis.
        Pellentesque vitae metus elit, nec tincidunt tellus. Integer sed nisl sem, ullamcorper
        ornare lacus. Duis ac mauris sed massa congue volutpat. Donec sed erat sit amet turpis
        viverra rhoncus sit amet nec magna. Donec lacinia ligula at libero volutpat volutpat nec nec
        tortor.
    </string>

    <string name="action_share">Share</string>
    <string name="action_reply">Reply</string>
    <string name="title_activity_rsudmap">Map</string>
    <string name="title_activity_kamarrs">kamarrs</string>
    <string name="title_activity_ambulans">ambulans</string>
    <string name="title_activity_prosesktp">prosesktp</string>
</resources>
